[
        {
            "questionText": "Какие из перечисленных марок тракторов \"Беларус\" имеют самоблокирующийся дифференциал повышенного трения переднего ведущего моста?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "1523.",
                "2022.",
                "Все перечисленные."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Ниже какой среднесуточной температуры окружающего воздуха положено применять зимнее топлива?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "-5℃.",
                "0℃.",
                "+5℃."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли перевозить людей на прицепах, навесных машинах?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Запрещается.",
                "Разрешается при работе в полевых условиях."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Допускается ли эксплуатация тракторов при подтекании топлива?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Допускается.",
                "Не допускается.",
                "Допускается в зимний период."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие неисправности в тракторе приводят к загрязнению окружающей среды?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Имеется подтекание масла и охлаждающей жидкости.",
                "Повышенная дымность дизеля.",
                "Обе неисправности ведут к загрязнению окружающей среды."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая неисправность у трактора \"Беларус-3022В\" вызывает затруднённое переключение диапазонов, шумное переключение диапазонов?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Неполное выключение муфты сцепления.",
                "Не работает притормаживание промежуточного вала.",
                "Оба ответа верны."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность замены масла в трансмиссии трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "На каких видах работ можно использовать трактор категории \"В\" при проведении обкатки?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Нельзя использовать.",
                "На мягких транспортных и полевых работах без использования гидравлической навесной системы (ГНС).",
                "На лёгких транспортных и полевых работах с использованием ГНС."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-3022В\" нужно заменить сменные фильтрующие элементы напорных фильтров трансмиссии?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "По мере засорённости."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине при движении трактора \"Беларус-3022В\" происходит колебание управляемых колес?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Увеличенный люфт шарниров рулевых тяг и гидроцилиндра.",
                "Износ механических соединений или подшипников.",
                "Наличие воздуха в гидросистеме.",
                "Все ответы верны."
            ]
        }
    ]
    